各位手足應該將地點轉做室內或者機場

機場有冷氣
商場有店舖
又夠多人 有咁易比狗打

1. CWB(多商場x遊客x賓賓）
2. 尖沙咀（多大陸人）
3.機場（大冷氣 ，多外國人，班狗唔會打人）